101支那國慶仲有個半月就到 其實林奠同警犬急過我地

其實我諗既大把兄弟應該諗到 歡迎屌柒

1. 警犬急於平亂 無所不用其極 手段比之前更加暴力 明顯收到order 盡快解決問題 點解我地仲要同佢硬碰硬 前線兄弟最近被捕人數大增 我地係唔係應該暫時和理非 等班狗無理由拉人 同佢拖到101

2. 快閃塞路目的何在 對政權影響好少 右影響唔到經濟 右無明顯針對目標 唔係好明點解要咁做 仲有係總有有前線走唔切俾狗咬 真係好心痛

3. 明白大家都好想捉鬼 但小心中左班狗既圈套 就係太過用神去捉鬼 一來有機會對同路人唔信任 二來失去左焦點

最後記住五大訴求 缺一不可